其實張國鈞，葉劉，鍾國賦去美國都可能促使美國制裁香港

冇人知佢地up咩，佢地意圖不明，可能間諜

有無dq左既議員出聲多謝下葉劉去美國做既一切

唔洗講太多，一切在心中就得

到時佢水洗都唔清

推 佢地好似同泛民一齊去？

solomon yue開口埋口都my best fd regina，你話咩關係？

佢地幾個去到美國提交果份係「建議制裁名單」定係「綠卡申請表」 除咗美國政府之外邊個知啊!?

美國制裁香港，首先一定係低層人民就業及生活受損，高官及公務員有穩定收入，影響輕微。不過連登低端邏輯：損人一百，自損一萬

You mean they may have colluded with foreign countries?!?
oh no...
Our beloved Xi needs to know about it !!

According to the financial expert, Mr. Chin's found that Carrie Lam has turned most of the assets into CASH already !! ( Only 1 house left in HK)
Collapse may not affect her financially too much....

佢個仔係哈佛喎

勾結外國勢力，拉得

Not sure how deep and how wide the "surgery" will go for each potential candidate! Wait and see.

[member]葉劉可能係激將法話無所羅門依個人，其實一早已經傾好哂第時比番個名份佢，分分係坐上特首個位[member]

監獄風雲